是靚黃台午 姐姐涼麵 配 金黃酥炸排骨

首先不得不感嘆
涼麵喺台灣算係平民小食嚟嘅
35至$50台幣

但係香港要將個台幣轉做港幣先食到
講吓味道先
涼麵跟返台灣都係麻醬
青瓜都好爽脆
但我覺得個芝麻香唔夠濃厚
我都係比較鍾意台北嘅陳家涼麵
排骨即係香港嘅豬扒
非常之大塊應該有兩個人嘅份量
而且醃得入味咬落都夠多汁
肉質都算幾嫩滑

食落個人中好c伏

觀塘

邊度
觀塘

返六日師

上面全部都係癲佬

你點知的

成班mon post師

求地址

返六日唔撚易師

今日算唔算係印仔史上最遲食師

駿業街

是

有米青

今日有無 打斧頭？

黃台師
咁早食夜晚

邊間

咁晏食

冇芝士

一陣5點再食晚

米癲拉

晏食師

More & more please

姐姐呢？

咁姐姐係邊？

晏食飯師

龍鳳號
觀塘駿業街56號中海日升中心2樓B鋪

涼麵蘭也喜歡

食落個人中好c伏

用哂啲器官？

台式涼麵很好味
但香港很少地方有賣

口臭師

龍鳳?

跟蹤師

早知我都去食
而家見唔到樓豬

咁你要食多d

星期六返工師

姐姐圖呢

食姐姐師

奴工師

依間係幾好味

定延姐姐
我可以食

叫咩名啊

星期六都返工師

但稍貴

駿業師

呢間要食魯肉飯

中海日昇中心

想食涼麵多D
繼上年新年去完台灣之後都無食過台式涼麵

見到印仔

呢個餐已經用咗同事幾個月食飯優惠既錢

無姐姐
拉

姐姐涼麵無姐姐嘅

姐姐呢屌你老無

灑少少白芝麻咪夠香

623

C伏師

酥炸定仔師

好正咁 開名未

程班長？

問一句先答一句

姐姐涼麵冇姐姐

豬扒得4-5塊都叫有兩人份

好大塊